2) Juhan Grünär peale sai ka wangis ollemist moistetud, 3 päwa selle 1863 aasta No 72 trahwi 3 Rubl raha eest. kini on Kohtomehe jures; et kolimaias polle rumi koli aegas.
1873, No 72 trahwi raha 3 R. eest 3 päwa wangis. 1 Tetsem. kuni 3ma Tetsem.
moistetud.
